\section{Materialien}
\subsection{Targethalter}
Der Targethalter besteht aus reinem Kupfer \ref{Targethalter_rbs}. Er besitzt vier Befestigungspositionen für rechteckige Targets. Die Positionen werden bei korrekt in die D-Kammer eingebautem Targethalter entsprechend  steigender Höhe mit den Nummern eins bis vier bezeichnet.

\subsection{Targets}
%ToDo was ist Supraleiter?
\begin{table}[H]
\centering
\caption{Verwendete Targets und deren Herstellerangaben}
\begin{tabular}{l|p{6cm}p{6cm}}
\toprule
Bezeichnung & Materialien & Flächendichte der Stoßzentren\\
\midrule
Target CAu \newline & Gold, \isotope[197]{Au} \newline Kohlenstoff \isotope[13]{C} &
			2\,\si{\micro\gram\per\square\centi\metre} \newline
			9\,\si{\micro\gram\per\square\centi\metre}\\

Target 2 & Supraleiter & \\
Target NaF & Natriumflourid (\isotope[23]{Na} mit \isotope[19]{F}) & 50\,\si{\micro\gram\per\square\centi\metre}\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}

\subsection{Detektoren}
siehe \ref{Detektortest}
\subsection{Vorverstärker, Hauptverstärker}

\begin{table}
\centering
\caption{Verwendete Vor- und Hauptverstärker, Modell und eindeutige Bezeichnung}
\begin{tabular}{rrr}
	\toprule
	   Bezeichnung    &     Modell     & ID / Seriennummer \\ \midrule
	 Vorverstärker 1  & Canberra 20038 &      3902566      \\
	 Vorverstärker 2  &   Ortec 142A   &       BK005       \\
	 Vorverstärker 3  & Canberra 2003B &      3902568      \\
	 Vorverstärker 4  &   Ortec 142A   &       1805        \\
	Hauptverstärker 1 &   Ortec 572    &       BK770       \\
	Hauptverstärker 2 &   Ortec 451    &       1643        \\
	Hauptverstärker 3 &   Ortec 451    &       1002        \\
	Hauptverstärker 4 &   Ortec 451    &       1913        \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}

\subsection{Kollimatoren}
\begin{table}[h!]
\centering
\caption{Kollimatordurchmesser}
\begin{tabular}{cc}
\toprule
Kollimatornummer & Durchmesser [mm]\\
\midrule
1 & 2.2\\
2 & 3.0\\
3 & 3.0\\
4 & 3.0\\
\bottomrule

\end{tabular}
\end{table}

\subsection{Analysiermagnet}

\begin{table}
\centering
\caption{Technische Daten des Analysiermagneten}
\begin{tabular}{rr}
\toprule
Typ & DANFYSIK 77216\\
\midrule
max. Induktion & 1.3\,T\\
Betriebsspannung & 50\,V\\
Betriebsstrom & 215\,A\\
Kühlwasserfluss & 9\,l/min \\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}